telegram新手一問

開telegram 係咪點都要綁定聯絡人？

係呀 快d綁啦